愈聽就愈唔鍾意擁有上帝之眼既陶傑

一時左眼一時右眼